淪陷前/淪陷後有咩分別?

港英年代: 魚翅撈飯, 美食天堂,
港共年代: 如厠撈飯, 逃犯天堂,